有冇人同我一樣臨訓前一定要玩陣手機先得？

唔經唔覺我已經習慣咗臨訓前都要look下連登睇陣YouTube 先得，但其實好傷眼

個一陣通常係半個鐘以上

喺YouTube 揾到嘢啱睇嘅話通常都睇超過半個鐘

一訓就熄機啦睇睇睇 睇撚壞你屎眼

屌你老母 推

推

訓之前會玩6個鐘以上

同好